［環保撚］立法將星期五定為無餐具日 有無得諗？

受到走塑影響 每星期五學校Canteen都唔提供飲管 其實都幾唔方便 尤其是飲涷飲

諗深一層 如果要環保 平時日日洗餐具都好浪費食水資源 不如將每星期五定為無餐具 等啲食客好似狗咁直接奶隻碟 或者好似印度人咁用手抓

想用餐具既就自備 大家覺得好唔好

盤要洗架
一於直接將飯倒落隻手度食

食飯都唔環保啦
應該成個星期五唔準食嘢

無安全套日

收皮啦

屌你班環保撚 上次大專冇飲管週我嗌咗紅豆冰
結果我飲唔撚到呀屌你老母

索性唔好食飯呀屌你老母

環保撚食我們d大便就得，不必用餐具

直頭全人類安樂死
乜問題都冇晒

建議手食kebab burger

收皮啦環保撚

根本環保就係商家諗出來的概念，要真的環保只有完全消滅人類

Thanos應該係環保撚

係佢地面前拎夠兩set 飲筒同細羹啦

發明食得既餐具仲好啦

其實飲管依啲真係有需要同方便
要環保不如規管下啲光污染仲好
恆果少少飲管 都比唔上啲大企業日日浪費咁撚多資源

係連登講環保 你都係算鳩數啦

屌你都on99

咪洗旨意諗

on9仔，你以為自己係議員？

睇黎係連登要用埋「曲線要講明」
唔係一堆弱智閪睇唔出係反諷